![image](../../img/kudreavai.jpg)

### [return main page](../../README.md) | Chapter 21. Learn Other :

### Languages Without Garbage Collection
* AlgolLanguage.
* AssemblyLanguage (?)
* CeeLanguage using the MISRA recommendations for embedded automotive systems.
* FortranLanguage.
* SlideRule (ha ha, very funny...)

### Из чего сделан сайт
* Quality
	* Algorithm
	* Maybe Big O? (letter O, not number 0!)?
* Deploy
* Networks
	* TCP&IP
* Web Designer
	* Adobe Photoshop
	* Adobe Illustrator
	* Work with SVG 
* Верстальшик
* Administration
	* Linux
		* or Gentoo { High Peformance with Rust Language }, but gentoo haven't security.
		* or Arch { learn linux }
		* or Debian { Server }
		* or maybe what with Kali ? I know is for testing but anyway ... Kali is good for security try [site](https://forums.kali.org/showthread.php?23992-How-to-make-your-network-almost-unhackable!!)
	* SQL 
		* { Postgres + Redis }
	* [Админка для сайта](https://kupitsait.ru/adminka-eto.php)
* Certificat (Probabily i must buy it.)
	* SSL
* Optimisation
* Security 
* Test development
	* Mocha
* Arhitecture
	* monolit
	* microservisi
	* tehnologhii
* Automatisation
	* VIM
	* Git Bash
	* Makefile **||** cmake **||** scons
	* logs
	* Selenium
	* WebPack **||** Gulp **||** Grunt  **||** Browserify **||** Brunch.io **||** Brunch.io 

scrii o propozitie. Arata cea mai desa litera scrisa si cea mai rara.
* Vez de ce multe companii trec pe clouds? oblacinae hranenie si nu stau pe serverile lor? Dor e mai ieftin sa stai pe serverul tau dar e mai greu si invers. Mai ales cand vine vorba de high performance treb server personal asa `Gentoo`, `Debian`, `Arch Linux`, `Kali Linux`
* [licence](others/LICENCE.md)
* contabilitate - dovada firmei de unde ea are bani. Si toate actiunele ea poate sa dovedeasca de unde ea are bani.
* DNS (Domen Name System)

**Other**
* Оценка Риска
* upravlenie dohodov i rashodov
* progresirovanie pronaj v месяц, год, день
* inteligenta artificială
* Bazele antreprenoriatului
* юрист(licence) ca sa nu te dae in judecata ca 
* инвестицыий
* бугатлтер
* Finance
* фондовый рынок
* предпренимательство
* Buisiness plan company
* open source
	* [Wiki : List of free and open-source software](https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_free_and_open-source_software_packages)
